日本已經輸咗了

又地震
奧運又搞唔成

中國國運好撚強
點天災人禍都死唔去

隸屬國務院認輸部嘅著名五毛又出嚟啦

蛆國每年都千年一遇人禍

牙習已經證實了這一消息...

🥱🥱🥱🥱🥱